直升機噪音有冇得投訴

有架一直係九龍灣上空盤旋
噪撚住晒!

佢夜晚飛唔著燈有冇違反規則?